勁肚餓又趕時間食飯 但附近得美心同吉野家 應該去邊間好?

方圓百里得美心同吉野家 但真係要食飯 首選邊間先?
真係要食飯 唔係會冇力翻工
正皮:美心
負面:吉野家

兩間都唔食

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

但唔可以日日都唔食 工司帶唔到飯

你死喇

你係月球返工?

why not both 負負得正

食屎啦 真係迫住先食

冇ok？

711有啦掛

call外賣

冇

7仔叮飯？

冇位食 公司有得食一早帶飯

想知咩地方會有吉野家又有美心但係冇711 ok

比個地址黎先

會自熶

會自爆

去公園食囉

索性唔好返工

街到冇得叮飯

呢D時間唔返工手停口停

認真 辭工

街邊麵包鋪食包囉

吉野家不錯

遲D會 咁食住邊間先?

寧願唔撚食

帶三文治去公園食

冇食物既店 得堆雜貨店

義不食周粟

一次兩次就求㞗祈啦

冇理由咁傷害自己身體

未過36個鐘都唔會食

帶飯 or 買麵包

你個間乜撚嘢垃圾公司嚟㗎

我就真係唔信附近一間食肆都冇

照咁睇fact checked: 吉野家>美心

餓死都唔撚食

附近連麵包鋪或者超市買個飯盒或者買個包都無？

點解仲係會推假膠

7仔

真心想知有咩地方得美心同吉野家
仲講到冇7-11 ok 超市 其他小店

與其上連登問食美心定吉野家
不如樓主自己諗下點解決問題
講到尾 樓主都係嫌麻煩/想食好啲
所以先會唔帶飯 去幫襯藍店

屌你再唔係咪deliveroo / food panda
香港地 你同我講冇飯食 要被逼食藍店？

去吉野家/美心食二手飯

我真係諗唔到有咩地方只有吉野家同美心，但係就連7仔都無，樓主咪講下你响邊區囉，唔會Deliveroo 都無啩？！

起左樓主底，假膠on9仔黎，blocked

成個地球都係你公司咩

帶飯

兩間一齊食啦仆街

希望幫大家做臨場應變姐

食少餐飯會死咩?

食少餐會死咩
拉

人唔食飯7日先死
你睇下你

咪踢爆樓主ok?

負評不推文回覆
因為你作故仔

你買個保温飯壺帶飯咪得....

杯麵囉，帶飯囉

TVB真係好好睇

起底

on9 拉

餓死

唔信有地方得呢2 間，但7 仔ok 都冇間

拉

點會冇其他食肆

個名咁似屌你老母

7仔咪又係怡和

垃圾 7仔有三文治

食屎囉! 不推文!

冇7仔

無超市？

成區你住晒？

爆你老母，成個區你住曬啊？

foodpanda

你屋企樓下都無?

飢饉３０

認真 辭工/食屎

波台賤畜冇乜腦係只能夠開垃圾post

會諗起手足有幾慘，乜撚嘢餓感都無晒

唔關我事

聽日開始帶定杯麵

負皮係俾你嘅

搭UBER 去其他地方食

deliveroo

去美心話要加飯，去吉野家話要牛汁

未見過有地方有美心吉野家但冇7仔

你養？

屌你老母 垃圾

朝早買定個包或者三文治 中午食

有吉野家同美心 但冇茶餐廳？
你公司個位有冇咁奇怪呀

會臭

食屎啦

買定麵飽晏晝食

帶飯去吉野家/美心食

咁通真係要食屎？ 附近真係冇野食到 外賣又唔比用公司地址

提子包腸仔包擺幾日都唔臭
怕麻煩就唔好搵藉口

邊有地方會咁架 收皮啦

咁你就咪鬼開post 啦
比兩舊屎我哋揀
問食邊舊屎喎
你鍾意食邊舊咪邊舊囉
我比負皮唔係叫你食吉野家
係叫你食屎呀！！！

樓豬係咪已經自爆咗

不如你講下邊區只係得美心同吉野家?
唔好戇鳩鳩整呢D POST 出黎

渣ga

公仔麵

講個地方黎聽聽
如果香港仲有啲咁既地方
我而家去開間餐廳應該賺到笑

應該餓死

知錯了 會帶麵包頂住先

買個保溫飯壺，朝頭整熱或朝早整定，拎個飯壺 去吉野定或美心食 隨你喜歡 又可以唔洗帶餐具，又有調味料拎

咁你咪兩間都唔好食 去食屎囉

生命麵包 + 水

波台玩具天氣狗發見

碳粉皇

食是旦一家都要死全家 冇所謂啦最後一餐

可以去是但一間，
然後叫外賣送黎門市食，
絕不在店內消費

你公司邊度呀 睇過

佢個名唔係典型波台黐線佬名真係唔知

買包